自從web版更新左之後就多左自動logout既情況

平時唔會,今晚已經試過兩次
彈左舊野出黎話驗證失敗
有無admin講講咩事

我都係咁
咩錯誤（4）

早2個月用chrome上連登過12點就自動登出
仲以為係自己問題

每次麵要log out 再log in
仲要所有setting reset

收到，我地會研究下係邊到出左問題

thx

推

不停logout
每日開機都要登入

最嚴重係關左個分頁上其他網,之後再開返個連登都要login過

好麻煩

你好，我地經過一番研究都係搵唔到問題既出處。

請問你地有冇話一睇咩post先出事？例如好似睇緊留名既post？

會唔會裝咗一啲軟件會清除瀏覧器嘅 Local Storage 資料例如 CCleaner 等等

可以依照以下方法試下清一次 localStorage 睇下情況有冇改變。

係網址列輸入「javascript:」再貼上 eval(atob('bG9jYWxTdG9yYWdlLmNsZWFyKCk='))

無事WOR

一陣試下先

我用chrome 上
但每晚好準時00:00 就有error
要log out 再log in

無試過自己logout
除左出excel mode個次 好似話登入過時

每日一開機之後第一次上連登,一load到入去黎就會彈一句未知錯誤然後禁咩post都睇唔到,要f5一次自動會logout先無事,每日都會有最少一次

我就係同樣問題

無,不過我試下啦

試完,無改善

清COOKIE?

Me 2

好似自己login都算易,其他巴打如果複雜啲真係copy n paste好過

log out 再log in 唔煩
係要重新搞過setting 麻煩

撳完果個code之後唔單止要重新登入
有時仲要重新set個分頁模式同黑暗模式

係
仲要係試完佢果行野之後仲衰多二錢重